腳甲咁樣斷開代表咩「有圖」

上網睇就話中間斷開好大機會係灰甲
定係唔洗理佢
等新個啲生出黎再算?
所果真係灰甲係咪一定要睇醫生
唔該各位爸絲打🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

腳趾咁柒嘅